張卡得返5蚊...

係香港可以買d乜用

高手請出招!

咩卡？ 八達通都可以負錢食餐飯

PREPAID 卡